港鐵附例27. 禁止攜帶某些行李等和禁止飲食

在已付車費區域內(港鐵公司或第三者從中國任何其他地方運載乘客到香港或從香港運載乘客到中國任何其他地方的任何列車除外)進食或企圖進食任何食物或飲用或企圖飲用任何飲品(不論是酒精類或非酒精類飲品)。

咬香口膠都捉 係咪on9架

進食又稱食、用餐、俗稱吃、吃飯，是動物為了保持體能和生命所進行之有序的攝入營養和能量的過程，是動物的一種本能。所有動物都必須進食其他生物才得以生存。不同動物的進食方式不一樣，以人類來說，進食乃指將食物放入口內，然後加以咀嚼、吞嚥的一系列過程。

所以其實冇吞到 港鐵都唔可以話我係食野

打飛機算唔算破處?

咁緊係唔算 你on9架？

喺隻手度